CCP在《紐約時報》撰文：倡中美在競爭中尋求合作共贏 分析指有呼應布林肯立場

傅瑩倡中美發展競合關係 有呼應布林肯立場味道

人大外事委副主任傅瑩，在《紐約時報》撰文，提到中美兩國即使無可避免競爭，亦需要合作管控好，通過解決彼此關切，發展某種「競爭與合作」的關係，強調在重新激活中美關係時，最重要是準確判斷對方意圖。她強調，中國無意取代美國在全球的主導地位，亦毋須擔心美國改變中國制度，若果這兩個大國因誤判而滑向衝突，將是歷史悲劇，許多企業以至平民將付出代價。

傅瑩說，美方對華為的優勢感到恐懼，不應以霸凌方式處理；以國安理由禁止社交平台TikTok，亦不公正。傅瑩強調，美方需要尊重中國對國家統一的信念，不要在台灣問題上挑戰中方，或介入南海爭端，兩軍可以在戰略層面對話，以建立管理潛在危機的機制。

《紐約時報》指，刊登這名資深中國外交官的文章，可以令美國人深入了解北京的想法，當中闡述了北京計劃與拜登政府合作的條件。分析指，獲拜登提名出任國務卿及國安顧問的布林肯及沙利文，都不約而同強調中美應建立競合關係，傅瑩隨即向自由派報章投稿，反映中美已開始一些互動，為改善雙方關係測試水溫。

原文網址：

都係CCP人，口風一致好合理

NY01

共贏就真係淨係得「共」自己一個贏，其他人輸哂

共贏：共產黨贏兩次

共贏=共產黨贏

你俾支那翻身, 過多十年美國就會收皮, 到時美國國債會冇人買, 美國女人一個二個會去支那做雞搵人仔!

合作共贏=合作就共產黨贏

合乎兩黨共識

兩黨共識，下屆再選

扯貓尾既野, 兩黨共識嚟

兩黨共識:

民主黨同共產黨

拜登班內閣已經有Pompeo認證係姑息主義, 讓步搵真銀(only高官)

《紐約時報》係人民日報海外版

美國官員真係易收賣
但佢地背叛所有現今美國人到子子孫孫

共贏

共贏=共產黨贏
雙贏=支那贏兩次

合作共贏

共產党贏

傅瑩說，美方對華為的優勢感到恐懼，不應以霸凌方式處理；以國安理由禁止社交平台TikTok，亦不公正。
屌你老尾咁中国禁youtube fb就好公正啊

撐拜登同民煮黨啲香港左翼人士唔知要點兜好呢

閱讀繁體中文版

NYT 要柒到出文講點解會登呢篇文, 企圖合理化幫老共做推手想支持拜登要同中國合作既背景音樂.

Acting editorial page editor Kathleen Kingsbury wrote about the decision to publish this Op-Ed in Tuesday’s edition of the Opinion Today newsletter.

I began studying Mandarin that same year and took my first trip to Asia, arriving in Hong Kong just two days before Britain handed the territory over to Chinese rule ... It’s a key sentiment — the need for multilateral cooperation — and one that Biden and his team also seem committed to. At the same time, as every president since Richard Nixon could tell you, the question with China always is: at what price?

NYT 自己都講 "到目前為止，這篇專欄文章是中國政府關於喬·拜登(Joe Biden)當選總統的唯一官方聲明，超越了通常的陳詞濫調，因此我們認為它值得發表。"

不果有 D 懵撚肯定繼續死兜呢 D 係 "傅瑩" 自己既角度. 唔代表官方, 唔係大外宣. 傅瑩只係寫自己所想. 中國最撚鐘意呢 d 傻閪以為自己係知識份子. 最後咪利用呢 D 垃圾強推大外宣.

兩邊一齊贏

有人仔，仲奶唔奶